山羊座入

入嚟吹下先吖

係度 食左草未

返工？

山羊同山羊有咩好講
鬥唔講野？

你都山羊？

今朝山頂啲草唔錯

。。。

嗯, 哈

我都唔鐘意講野

咩。。。。。咩。。。。

94山羊

自已一個打機好少講野
返工太靜就會同隔離senior講廢話
兩個人獨處反而唔識講野

同個山羊散左大半年

自己一個打機你都講野就去睇下醫生啦

開台有朋友入黎睇都好少講野
等人搵野講

咁快收皮🙈

好彩我返工有得玩手機

咩工？

咁free嘅🙈

後期製作

山羊報到

96山羊
咩⋯⋯咩⋯⋯⋯

嚟左兩日，發覺呢邊都唔係好多人，
係咪全部都係高登過嚟？

睇嚟呢度我最老。。。